其實Apple Music 或者Spotify 將啲歌下架準則係乜

有時download 咗啲歌忽然消失，再search搵唔到

想知下架原因係咪歌手自己要求定點

Daniel Powter有啲歌唔見咗

依d多數版權問題

可唔可以講多少少

人地俾首歌你做streaming要收版權費 咁如果貴得滯佢地覺得唔抵咪唔買個版權

利申：鳩估

通常下架都係幾個原因（我用spotify幾年黎嘅推測，有錯勿屌）：
1. 歌手自己下架 e.g. Jay Z嗰陣因為自己開tidal公司所以下架曬自己喺其他平台嘅歌
2. 樓上講嘅版權問題 例如唱cover
3. 某啲地區未有版權 例如有啲歌你會見到灰色左 但係禁落去無得聽